塞路活動後續 搞臭機場個朵

塞路係物理上令旅客唔想嚟
而家應該宣傳香港機場幾唔歡迎遊客
收集遊客嘅不快經驗再twitter spread出去